瞓啦柒頭

大家瞓係床度，條丁係擺左、擺右定擺落雪櫃呢
利申擺右

擺地下

身體下面

攞左係男朋友屎眼

咁落床有冇試過唔覺意到

咁係靠左or右

咁算唔算擺左，而且仲要係櫃入面